Title: Scusatemi, ma sono occupato
Date: 2005-01-29
Category: Lituania
Slug: scusatemi-ma-sono-occupato
Author: Karim N Gorjux
Summary: In questi giorni, a causa della mia vita privata, sono molto indaffarato e diconseguenza ho poco tempo per altre cose come ad esempio il sito. Ho molte foto e tante cose da[...]

In questi giorni, a causa della mia vita privata, sono molto indaffarato e diconseguenza ho poco tempo per altre cose come ad esempio il sito. Ho molte foto e tante cose da raccontare, ma dato che mi piace fare le cose per bene vi lascerò attendere ancora.


 Sono venuto a conoscenza tramite Luca Conti (che ringrazio) di questo post sul [blog](http://francello.blogspot.com/2005/01/karim-gorjux-diary-un-ottimo-blog-che.html) di Francello. Luca l'ho conosciuto tramite Skype e lui è venuto a conoscenza di me tramite il sito del suo amico.


 Tutto ciò mi lusinga.


